有冇人載眼鏡睇lihkg d 紅字會好3d?

有冇巴打發現依個問題？？

紅藍字一齊連住就會咁